如果呢個世界發展到所有人用同一種語言，會有咩問題？

如題

如果呢個世界發展到所有茶餐廳部部電視機都長開播住TVB，會有咩問題？

外語教育行業冇得撈

港女講野唔可以混其他語言落去扮高尚

食鬼妹唔使再用Goodest English
港女食洋腸好易 本地男仔無份玩

口交部會話全世界都係中國人

耶撚冇得拎巴別塔呢個故仔打飛機
而無神論撚可以用嚟兜巴星班傻閪耶撚